# RESUMEN de flujo de trabajo con GIT

1.  Crear una organización
2.  Crear un proyecto dentro de la organización
3.  Si el proyecto es privado agregar a todos los colaboradores
4.  Cada Colaborador debe tener un Fork en su cuenta
5.  Cada desarrollador debe clonar su Fork a su máquina
6.  El programador debe agregar los remotos correspondientes del proyecto original
7.  Se debe asegurar que todo esté correctamente sincronizado
8.  Se creará una nueva rama para trabajar una funcionalidad
9.  Una vez terminado el trabajo el desarrollador sube (push) esa rama a su Fork
10. En GitHub le aparecerá la opción de crear un Pull Request
11. Una vez creado el pull request el administrador del proyecto original lo revisará
12. Se aprueba o se rechaza el Pull Request
13. Cada dev debe revisar constantement (fetch) si no hubo cambios en el proyecto original
14. Se debe eliminar las ramas que ya fueron aprobadas/rechazadas

Este proyecto se realizo en el workshop de EDteam
